彭斯：中國政府在簽證問題上留難我們的記者; 港共：唔批visa

The Communist Party has also threatened and detained the Chinese family members of American journalists who pry too deep. And it’s blocked the websites of U.S. media organizations and made it harder for our journalists to get visas. This happened after the New York Times published investigative reports about the wealth of some of China’s leaders.

港共真係想死 ?

林鄭:共享祖國榮耀

淋病提供子彈畀歐美帝國
始終佢老公同兩個仔都係英國人

港共效忠搞埋晒呢d小動作